有冇人覺得高瘦帶眼鏡嘅女仔好正

好pure好true

圖呢？

伯母都好正

你bi的？

眼鏡娘

吳冰

豪仔

化妝戴就正
素顏好柒鄉下妹咁

呢隻收返埋

係

Jessica

alma

真係好正

kelly=高瘦帶眼鏡?

靚女高瘦帶眼鏡好正

Men club 嗰張

佢冇嗰種氣質 雖然佢靚

矮

屌你老母
冇圖都算
你葉劉都冇張會唔會冇啲誠意？
冇㗎啦 我排撚緊隊
伯母住邊我都飛的入嚟
你都咪撚使旨意走
屌完你老母再屌柒你條不孝子

爾軍

我今日唔屌柒你個傻閪仔我唔撚姓醉，又係你又係度打埋哂啲唔知乜春天英文先，知你條柒頭好悶又係度叫春諗住得閒同你玩下，你話我做咩係咁打埋嚟啲英文？我屌你老母臭化閪你個腦比Kelly個閪臭撚到傻閪咗啊？ 你條撚屌啲濕鳩po就難睇啊傻閪仔

救你一次

無論眼鏡娘定係眼鏡御姐都一樣鍾意！

護哥

想俾佢摑

戴左口罩咪覺正lo

有冇Kelly咁正

護哥你嗌㗎咩?

我入到嚟

見係你

唔一定高瘦
戴眼鏡就會加分

平光鏡就靚，試下係帶800度近視鏡，對眼縮細一倍

code?

護仔都鍾意jessica?

屌你老濛

根本戴眼鏡就係加分項目

究竟source係邊

China Bank??

柒到唔敢睇